.TH "C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_microcontroller/inc/uart.h" 3 "Fri May 14 2021" "LecturaUltrasonido_Proyecto3" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_microcontroller/inc/uart.h
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'stdint\&.h'\fP
.br
\fC#include 'chip\&.h'\fP
.br

.SS "Data Structures"

.in +1c
.ti -1c
.RI "struct \fBserial_config\fP"
.br
.in -1c
.SS "Macros"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBSERIAL_PORT_PC\fP   0"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBSERIAL_PORT_P2_CONNECTOR\fP   1"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBSERIAL_PORT_RS485\fP   2"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBNO_INT\fP   0		/*NULL pointer for no interrupt port handler*/"
.br
.in -1c
.SS "Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBUartInit\fP (\fBserial_config\fP *port)"
.br
.RI "Inicializar UART\&. "
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBUartReadStatus\fP (uint8_t port)"
.br
.RI "Leer el estado del puerto\&. "
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBUartRxReady\fP (uint8_t port)"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBUartReadByte\fP (uint8_t port, uint8_t *dat)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBUartSendByte\fP (uint8_t port, uint8_t *dat)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBUartSendString\fP (uint8_t port, uint8_t *msg)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBUartSendBuffer\fP (uint8_t port, const void *data, uint8_t nbytes)"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t * \fBUartItoa\fP (uint32_t val, uint8_t base)"
.br
.RI "Conversor de entero a ASCII\&. "
.in -1c
.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for LecturaUltrasonido_Proyecto3 from the source code\&.
